{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095606",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "주리스커피"
    },
    "text": "江原特別自治道 旌善郡南面桃源1ギル3に位置するジュリスコーヒーは、雰囲気の良いカフェで、市場通路のミンドゥンサン駅から徒歩3分の距離にあります。 ジュリスコーヒーは私にとってとても大切なところです。 父と弟もここに愛着があるからです。 禿山の風景を見るといつも自信がつきます。 ジュリスコーヒーは出会いの広場です。 この地域を考えると、ジュリスというカフェでしばらく休んでから行った方がいいと思います。 ジュリスコーヒーは果物を直接農業して使いますが、父が農業を従事し、小豆、トウモロコシ、トマトなど季節の果物を利用します。 1階と屋外に複数のテーブルがあり、予約注文形式で運営されています。 ジュリスコーヒーは濃い味があってコーヒー好きの方に人気があり、薄いコーヒー好きの方のためにテイクアウトカップのサイズをアップグレードして無料で提供しています。 カフェでは自分でデザートを作って販売していますが、焼き菓子やプレートデザートなど、さまざまな種類の高級デザートを販売しています。 また、引き出物も販売しており、予約注文も可能です。 営業時間は水曜日から日曜日までで、メニューとしてはアイスティー、緑茶ラテ、アメリカーノ、ラテ、ジュリスコーヒー、ブラウンチーズクロッフルなど様々なドリンクを販売しています。 秋には禿山登山をしてジュリスコーヒーに来てください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジュリスコーヒーはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジュリスコーヒーは旌善郡南面桃源1ギル3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジュリスコーヒーはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ジュリスコーヒーは市場通路のミンドゥンサン駅から徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ジュリスコーヒーはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ジュリスコーヒーは雰囲気の良いカフェです。"
        },
        {
            "question": "ジュリスコーヒーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ジュリスコーヒーは濃い味があってコーヒー好きの方に人気があり、薄いコーヒー好きの方のためにテイクアウトカップのサイズをアップグレードして無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジュリスコーヒーでは何を販売していますか？",
            "answer": "ジュリスコーヒーではアイスティー、緑茶ラテ、アメリカーノ、ラテ、ジュリスコーヒー、ブラウンチーズクロッフルなど様々なドリンクを販売しています。"
        },
        {
            "question": "ジュリスコーヒーの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ジュリスコーヒーの営業時間は水曜日から日曜日までです。"
        },
        {
            "question": "ジュリスコーヒーではどんなデザートを販売していますか？",
            "answer": "ジュリスコーヒーでは焼き菓子やプレートデザートなど、さまざまな種類の高級デザートを販売しています。"
        },
        {
            "question": "ジュリスコーヒーでは引き出物も販売していますか？",
            "answer": "ジュリスコーヒーでは引き出物も販売しており、予約注文も可能です。"
        },
        {
            "question": "ジュリスコーヒーはどんな農産物を利用していますか？",
            "answer": "ジュリスコーヒーは父が農業を従事し、季節の果物として小豆、トウモロコシ、トマトなどを直接農業して使っています。"
        },
        {
            "question": "ジュリスコーヒーは出会いの広場ですか？",
            "answer": "はい、ジュリスコーヒーは出会いの広場です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 467
    }
}